三揀一，幫嬌嬌 定 c琦 定yoyo 埋單？

各有各好

天真

yoyo我覺得佢係最正常嗰個

見到個西面樣都知惡頂啦

yoyo
覺得嬌係床上應該冇yoyo咁放
c琦個樣就好快睇厭
yoyo呢個年紀啱啱好

Ck最大波

yoyo

阿嬌奇怪，結婚唔夠幾個月就話離婚
c琦剩係想搵有錢佬、短視

yoyo又忍得又捱得

CK, 波夠圓又白

CK
交配便器

Yoyo
以前一直都好鍾意佢

唔驚有性病？

yoyo衰咩要並列

C琦, 覺得佢真心慘
同埋真心蠢

邊忽慘

有錢先揀ck
就係佢貪錢 只要你有錢就會就晒你 就算係佢面前滾都唔會走

同2個男人生完小朋友
2個男人唔負責任
要C琦拋個身出來做

生bb已經要受10痛
仲要生2次
生完唔可以專心湊B
仲要40歲拋個身出來賣弄性感
賺奶粉錢

自己攞嚟賤
唔咁貪錢咪乜事都無

有錢就得駛咩埋佢單

嬌嬌太「高鬥」啦
又要個男人有名有氣有錢
又話永遠唔結婚
感覺俾港男縱壞晒咁
好難服侍

一齊係 yoyo

一定， 太興奮

阿嬌冇腳
yoyo 冇波
ck 有波有腳
唔使諗啦下嘛

如有一寶

yoyo

一個精神病
一個性病
你話呢

請睇標題

純文字討論？第一日上連登？
開po冇圖？屌晒你哋老母

個男人出去食女, 仲要公開場合多謝佢
唔即刻屌鳩佢已經好撚俾面啦 on9仔

嬌
佢最有錢又無小朋友

派帽臭雞都可憐
你冇野啊？

2001 仔

純文字討論咗兩頁

三個拍埋睇睇先啦

cls

我揀ck姐

點解冇圖都可以討論得咁激烈

嬌：精神有問題
CK: 有性病

Yoyo最正常，又大波，最多西你面

個冚家鏟係咁偷食去滾yoyo都唔可以西面呀？
咁都講到係一個缺點

ck有版你睇佢唔係要靚仔， 樣衰支那佬都可以

但其他兩個一定要高大靚仔

李ck 驅風一流

3個都好似冇波

佢後生好正

憑咩覺得自己有資格去揀人仲話埋單

yoyo 睇住佢大，情義結，唔揀唔得

吹到依家唔正
70路

yoyo冇波？喂呀...
天真嬌就冇波

係咪差咗啲嘢

嬌嬌：精神有啲失常 似會無端端發癲 與其話埋單不如話應徵做精神病患者護理員

思畸：對眼得個錢字 邊個有錢跟邊個 三姓家奴養唔熟

搖搖：典型有少少姿色嘅香港女人 有小脾氣 西面 要威 但你對佢好 佢會肯同你捱

有圖啦，有無覺得好啲？

分析唔錯

緊係呀嬌
我鍾意啲精神有問題
半分半秒分唔開痴女feel就最正

現實
1. Yo Yo(多個女）
2.嬌（精神病）
3.思褀（性病）（兩個細佬）

中肯

個叫法會唔會係調返轉人地幫埋單連登仔合理d

一個長常似TAKE野
一個淫娃
一個西面港女
識食一定係YOYO

大愛左膠
洗唔撚柒洗頒個貞節牌坊俾佢啊

冇性病一定ck ，有錢幾淫都得

楊思琦一定唔叫細

我揀yoyo

見到個西面樣都知王浩信惡頂啦

無圖講咁撚多？

其實佢真係算keep得幾好
30年都係咁嘅樣

絲打角度 睇樣揀的話：
嬌>Yoyo>c琦

大家係咪都唔記得咗CK有性病

好想俾yoyo瘋狂黑面

Ck身材

真 見住個偷食賤男扮好人唔通仲笑笑口？

無圖點討論

YOYO > GIL > CK

我唔係同你好熟㗎咋

唔使諗一定係Yoyo

人前西面，床上淫賤

Perfect